# csvparser
Проект для парсинга .csv файлов заданного формата и сохранения результата в БД.
1. Проект содержит pom.xml для сборки из файлов с java кодом
2. Использованные технологии: Spring Boot, PostgreSQL, Hibernate, Maven
3. Параметры подключения БД и SQL скрипт для создания таблицы находятся в папке resources
4. Логика работы приложения:
* перед сборкой в application.properties указываются адреса трёх папок, parent.directory для исходных файлов, handled.directory для файлов после парсинга, wrong.files..directory для неподходящих по формату файлов
* каждую секунду приложение сканирует parent.directory на наличие файлов и пишет в журнал, находящийся в handled.directory результат работы.
* в качестве parent.directory надо указать Task//sources - в ней лежат примеры корректного и некорректного файлов для данного приложения

